大家覺唔覺今次反送中資訊好散亂？

之前雨革上吓fb咩都睇晒，隔住個mon都好似係現場咁。不過今次送中資訊極度分散，要係幾個group同google search嚟search去先搵到啲資料。禽日有咁多人畀人拉左連片都無一條，又話咩全球反送中連一條整合片都無，靠奶共豬晒伯伯條timeline死十次都唔夠。我覺得今次要贏第一件事係要資訊流通先，諗住喇喇聲做個site fetch晒所有media/group/forum反送中資料再實時web push notifications畀人，點知原來ios仲未support web push屌gay tim，寫app又唔夠時間上app store，tgg bot又唔夠普及性，有無it9有方法mass msg全部兄弟幾時衝幾時縮邊到要人邊到要走，我地要有方法令所有關心反送中嘅人第一時間知道現場實況，否則今次港共再放催淚彈都無人知

召喚IT9

it9香港需要你

300幾人畀人拉左都無片呀
it9個個fg 50k幫吓香港人喇

我都覺得係 係現場上唔到網 企係到戇鳩鳩唔知要去邊
上fb load勁耐都無野睇

謝幫推到有it神出手

it神

同意 而家極需要一個平台 好好整理資訊 包括集思廣益系列 已經確實既行動資訊 惡法內容 衝擊注意事項等等

多謝
如果真係連登無愛無it神浮面
我都會照做盡it9義務